[區選］黃大仙上邨 之 決戰工聯會

代post

眾所周知，龍上區一向係工聯會票倉，現屆區議員林文輝，當年胡志偉都輸比佢，而由於至今都未有非建制表示落場（白區），我地唔介意做炮灰，決定積極考慮參選

龍上區

積極考慮參選原因：
1) 唔想見到有建制自動當選
2) 唔想因為自動當選而建制義工去其他區幫手
3) 想居民至少有得揀，同埋在過程中留低一些種子(可能係有啲人會繼續關心個區，唔一定係議員先爭取到改變)

而今次積極考慮參選有幾個原則：
1) 不屌票，打正分戰
2) 低成本，唔好chur 親自己友(包括人力時間金錢，如果其他區有更大機會，叫大家有心的去幫其他區)
3) 希望帶起一些議題或有心人，佢哋繼續自組或成為一些團體的成員繼續爭取都可以。

如果有人都認同我以上的想法，都可以through以下條link，入住個group 先。

我冇嘢講

721 Admiralty

輸選票好過輸自動當選

幫推

黄大仙白區已齊腳？

yes. 施德來話齊了

呢個post 睇黎有泛民狗叫人含

上邨 工聯會好似霸左十幾廿年